CoCo哥：香港已經變晒，早走遲走都係要走，點解早d走早d適應？

CoCo哥：有人問我會最掛住香港d咩？但我想講你掛住香港有咩用？香港已經變晒，早走遲走都係要走，點解早d走早d適應？

唉 佢哋食中03 08 14 而家啱啱一畢業就肺炎

CoCo哥：『香港就好似變咗心嘅女人，你死纏爛打都冇用。。。不如大家收拾心情向前看，積極展望未來，明明有更加好嘅人等緊你。』

真，收成晒一班00 後手足成嘅血汗，唉

時也命也

不如怨下97年前冇乜香港人出過聲

收成期型utuber?

佢咁出名

留喺香港都會遲早出事

點解咁講，有睇開?

佢都係炒樓炒股起家 有幾千萬身家
講真 呢類最易走 都最應該走

係
周街d人都識佢
咁q串實俾人周

仲有得救 立左國安法已經沒人搞事

未就係收成期果班撚樣

Hi 五毛曱甴

但你哋隨便搞事

加拿大免費畀你哋去啦, 你自己裙腳仔廢啫.

以前我哋嗰代去留學個個都係半工讀, 日頭返學夜晚洗大餅㗎啦, 點解人得你唔得?

睇下新片. 搞埋party
專登等走左先放上youtube
仲好醒咁mute埋邊日搞

講事實預咗比走唔到嘅人屌

唔搞 唔代表香港冇變咗
你港共起咩就起咩填海就填海用晒d錢
你都唔敢出聲
or你覺得港共咩都啱，你咩都唔care

真係唔係講笑架依家
一句話你煽動
就入你
唔出名無人理
一有少少名氣就屈九你

講真如果人係香港
即使係連登都小心啲

隻狗會運去英國？

其實佢講得無錯 香港個情況只會愈嚟愈差
既然可能留係到多十年後都要走
點解唔而家早啲走早啲去適應
特別係grad咗無耐果堆

香港人即係黑五類, 批鬥實預埋你嗰份

Yes

佢去個邊拍片仲多人Join patreon

死老千

佢驚西咩，扮哂嘢 平時講句嘢佢都戴哂頭盔

有錢有仔女個班冇顧慮

都應該走

屌你 接得呢啲job 都係仆街
仲成日吹奏呢條仆街 rock哥就比人屌到變過街老鼠

你話呢

依家已經發展到封溫和民主派家人户口

希望許勇隻貓都會

班70後食左香港樓市上升週期
80後至少都食到14年後 求其抽個新盤到今日都賺2-3球
走都有資本走
90後.....

以前人工同而家人工點比呀

可以擁抱大灣區

收成期賺夠就走
90後00後手足

蓝尸曱甴又揽炒
保皇曱甴又揽炒

蓝曱甴五毛又打飞机了😗

希望佢幫返人

賣大陸樓，移民都快過人

大把人唔捨得香港

份糧

講事實又比人屌
宜家已經唔係我地留低就改變到香港既局面
呢一年要做既都做曬
現階段仲可以點幫一個癌症末期既病人

走左遲d都可以返黎姐，唔洗睇到咁淡

你夠膽番嚟？

佢最少5個月前已經開始實行出走
依家班豬兜仲發緊夢 醒目既都走撚晒

推

呢條友自己做開youtber搵食梗係易 平時又patreon有收入 去邊都搵到食

其他人有無咁好條件走先

其實佢咩人黎
黃定藍

幾多年前？

身邊高薪厚職嘅朋友 係香港過近港豬嘅生活
要佢地放棄份糧去第二度生活 不如係香港做港豬
我就想走都冇錢走

依條友以前唔係成日講解大陸投資心得架咩？

後生nothing to loose 真係要早D走

牆頭草
見人講人話

後生咪係你本錢囉，都唔明後生冇顧慮做乜唔走。
03果陣比而家仲要差好多架

炒股嬴錢又係食人血
你以為個世界圍住你轉?

真心想知，哩幾日有幾個講佢嘅post上熱門，但之前完全未聽過佢

點會無觀慮
就算無車無樓無女朋友無老婆無仔女
都有老豆老母

睇錢份上囉
係youtube話自己黃多人睇咪黃囉
私底下笑鳩你班傻仔上年明知輸撚硬都去沖都唔定啦

coco番工一堆鑊氣俾人自己走左去
真係香港人精神喇

真心唔知佢乜水

離撚地到
首先，喺香港生活咗咁耐，點都有啲感情，話走就走？更何況唔少人兩老都喺香港，點走？
其次，個個好似你咁有米咩

收皮啦屌你老母 沒你老母

人不為己 xxxx
洗唔洗捐撚咗9成身家俾612 先俾走？

有個中產以上老豆老母咪無顧慮，我9秒9走左啦

以前話BNO呃人。而家路都開埋俾你，有機會都唔走，以後就唔好怪你既仔女怨你一世喇。

可能同佢番左幾年工
條友做野亂黎又專放低鑊氣俾人
自己咩都唔理
就睇下佢走完幾時又要番香港啦

唔專業既人去到邊都唔專業
之前有d片講英國。我見d移民gp既fd話佢地方係邊都錯

利伸： 無睇過佢d片。但同共事一段時間佢成年唔開單
賣d機械人落惟一個客到又唔掂。真係幾年先開一張單架昨

係呀。佢叫人玩大灣區架嘛

又 又 又 放棄香港

番工果陣都係咁撚樣架喇

你諗下日後你自己仔女係香港又變成你今日咁，知道個父母有得移民唔去，搞到佢一世要留係大灣區，怨你一世就唔係怪其他人。

過程係點who cares
結論係人地揾到錢又可以走人
youtube又有人氣
正宗係名成利就
你。。。 都係乖乖哋星期一準時返工啦

我唔洗番工好耐喇
你就真係星期一慢慢番
護主狗

廢老口吻

CoCo哥：『香港就好似變咗心嘅女人，你死纏爛打都冇用。。。不如大家收拾心情向前看，積極展望未來，明明有更加好嘅人等緊你。』

咁中

到時咪佢走囉，或者我自己都會射佢走

依家緊係CARE左D 在世的人，唔係理D 唔存在的"仔女" 啦

佢話扔俾麻麻到住既

其實無錯
個個都話要時間準備 咁點解唔直接過去先
你去到生活左2年同你係香港準備2年先去 邊個2年後會適應d

逃生門你估會一直開住等你既咩？？
知唔知大陸人出境有幾難？？

港豬習慣咗幾十年自由

已經忽略咗敵人可以有幾恐怖

温室小花呀?

五毛狗扑

人地個plan係要你留到5年
當好慳咁每個月洗1萬港紙
1個人就60萬
2個人就120萬
1家4口就240萬
唔夠錢點去呀兩年
你不如問：
儲多兩年錢夠晒去玩5年好d定係沖咗去先， 兩年後用撚晒d錢俾人遣返香港

你2年唔返工？

未有details

英國失業率10幾20%
你港燦去到乜柒都唔識
坐底30% 失業
即係10個去到3個無野做
2年失業有乜咁出奇
你問下乜q LORT去咗果d有幾多個做緊野

tsla

過佢黃又唔係好黃 不過佢因為驚國安法而移民就一定唔藍先

我覺得佢係個種醒目世界仔嘅港豬

佢隻狗最後有冇帶返英國？本身唔帶 係群聚壓力先帶

走資最有用

你香港住開公屋攞老綜嘅就唔使諗啦

(送2千萬比你擲袋先好冇?)

The most recent unemployment rate - for July to September - was 4.8%,

吹到20%

Coco哥個Background好有問題

事後上年付出得最多嘅90後00後變晒condom
俾班收成撚走

條友食中升市靠投資炒埋賺唔少
其實香港唔少呢d人
只不過佢拍埋片9up姐
有d似皮老闆

使鬼有米先走得既, 以前大把人走落黎香港乜錢都冇啦

去到生活素質如何？

無人捉住你手腳走到最前沖丫
中環俾告暴動既就係一個中環寫字樓返工既白領都無

人地就係清醒過你識得走人無話學你地咁上晒頭死沖

你怪得邊個

有錢去到咪好囉
無錢格硬去，衰撚過留係香港了

都係睇定啲先啦！
時勢變得好快！

港燦無人請?
每年大把台灣人香港人去working holiday 一樣有人請
可能你覺得疫情差咗好多
但我識嘅人已經過咗去嘅 無論T5 定LOTR都搵到嘢做
見到你呢個CM真係笑咗
難搵係會 但唔係你講到咁撚誇張

啲樓認真係平過香港，但無民主，無自由。

但你又搞到肺炎爆發

點解現在又跑得咁快？

更好既人當你係二等公民既目光。

監田看守所大把空位

2年都搵唔撚到野做 去到用成副身家捱完5,6年，咁之後乞食？
繼續係度誇大香港人去到搵唔到野做啦

低調啲唔得，乞9人憎

證明港共好驚人走，不停搵pr上黎

搵返d低人工少少既，再慳d洗
一定夠自給自足人地min. pay都8鎊幾
你話要養埋屋企人就另計

佢拍YouTube講嘅嘢有好多好有用喎
人地拍片賺到幾多
塞錢入你袋要多謝返佢添啦

連登個奶西華有翻工
<<gaa1 syu1>> 個老公有工
<<Alvin in UK>>搵到老麥工但未翻得住

依句係咪都市傳說

點解連燈仔好似咁唔鐘意佢人地都喺講真話姐，我又覺得佢肯帶頭走都算喺咁，究竟連燈仔想點一邊又話移民有用走資有用，好喇有人真喺做又屌9人

一個上左岸既人唔喺藍都算喺咁喇，乜都批鬥好快冇曬同路人架喇人地又冇呃過人，唔明成班起曬鋼做乜，究竟做乜先令連燈仔滿意

佢咪就係放低隻狗同阿爸阿媽自己走

得罪講句反送中前大把後生上大陸玩喇你唔講？唔好雙重標準wo

你睇翻COCO哥條片
入面都有男外2個人/家庭會走
個沙田吳啟華同埋9:28佢老婆個朋友

新片有講 臨走個時已經同咗coco講會帶埋佢走
應該settle好晒就會送埋Coco去英國

想知點先叫黃

邊撚個黎？

本身已經諗住帶 只係無剪出黎話比人聽
新片有剪返出黎 離開香港前 已經準備咗會帶coco走

乜都人血，同你講都曬9氣黃店都喺人血喇好味個個公開講自己做過乜預約被捕？你真搞笑

幾耐之前？
我都已經廢中黎
但我果代去外國讀書都冇乜呢d 人喎

人地被拉，你重喺連燈comment緊，咁你又喺咩屌連燈仔真喺cls，人地出世早啲有錯？乜都屌左一餐先

咪係 佢推介個app勁好用 我抽咗成屋iphone 依家上曬岸了

最撚憎你呢啲語氣
自己做逃兵仲咁大聲咁威
仲要笑返留守嘅手足轉頭

老千一名，有乜好推？

睇佢ig，6.9都有去遊行，咁都叫藍無野好講

冇睇條片 覺得要走要留係個人選擇黎
不過講真 除非你投資/技術移民
否則如果你係受2019 2020年所發生嘅事
所導致其他國家任何放寬移民嘅政策而受惠得以移民的話...

麻煩抱返個感激同羞愧嘅心離開
因為你班撚樣只不過係喺極少嘅付出下
享受緊手足用血用汗用生命換返黎嘅果實
唔好撚擺出個看透世事我好撚醒早走早著
你地唔走係你地on9你死你賤嘅款出黎

返上去啦，上面都冇人搞事
發展一定好過香港

咪係囉

同上年啲人話學生冇包袱可以上前線一樣
明明後生先最大包袱
賭上左前途換黎嘅係走晒班70 80後
仲要比人笑做咩唔走

笑了，意见不同就是粉蛆呗

有心走實走到
除非你已被咬
唔好成日時不與我

支那豬番去上百度啦

香港啲反對派走晒你呢啲五毛都失業啦
你顧掂自己先啦

咁佢咪推廣叫人走囉，咁你屌乜野啊？？？有個出名既人帶頭走咁都可以屌？？？你又知佢唔會幫啲遲啲過去既後生？？

正解， 其實佢
由頭到尾講嘢嘅態度做事
都完全表現到忠實藍屍嘅行為

你们要是觉得村书记做法过份，那就应该努力学习，将来成为村书记，让它充满光明，而不是一味的在网上谩骂、抱怨、无能狂怒，请记住，只要你有光明，村书记便不再黑暗

佢之前反23條 反國教都有出去

學識打標點符號先上連登啦 五毛

啲人吹風話佢藍屍啊你咁講一陣佢地班人冇得再屌點算

勤快點吧. 廢物們

至少佢誠實講自己don’t give a fuck香港咁咪走囉 假以時日香港光復就唔好翻嚟啦

以前有BNO又話冇撚用，英國佬唔會咁好死，日落國
而家開度門俾你又話冇錢、有老豆老母、對香港有感情唔係話走就走
算啦，再講都係嘥鳩氣

屌 ..米撚踢爆啦

佢呢啲偽黃絲帶把信徒
要交税？

你收咗幾多錢護主 好撚噁心

原來宜加五毛咁易捉

大家心知肚明喺啲細路血肉換番黎，先畀呢啲老千印印腳咁走去英國仲成堆大道理，仲有手足一世都未必走倒/扣喺支那畀人折磨緊

要閃咪閃其實wfc，不過好心就咪咁多聲氣，同啲人聲大大話保留香港人血脈一樣咁柒

真

笑了

咁重怨氣做咩？佢已經係你生命中一個已過去嘅人
一個人以前做野唔掂唔代表今日都唔掂嘅
事實係佢而家財自咗仲走鬼埋去英國啦

唔好拉我啊

各位不要慌，国家都看在眼里，等一个反转。那些叫嚣的同学，你是剧团员工吗？你在剧团上班吗？剧团都没说什么，怎么就你bb？你们那儿疫情控制住了？调戏和肺炎你选哪个？呵呵。笑了。

唔知你乜水 打殘體死番去微博 好撚難睇

oh noooooooooooooo
fucking please dont kick my fucking ass
it s real fucing pain

呢個咪就成場運動最撚諷刺嘅地方 付出最多最想守護最後尺土嘅人用血肉換張宇宙通行證俾人離開呢個地方

但有樣野要讚就係佢至少老實講出口唔會我好撚鐘意香港，天氣不似預期 但要走去外國打飛機

老蕭大灣輝流世良仲以緊每個月n萬課金Patreon 食花生報新聞 fat fat

心聲！

whats wrong with u
u fucking idiot
say somthing keep say say somthing u fucking fool

無得咁講架
上年推送中如果冇人上街，咁香港係慢慢衰落
班收成期就唔會走，然後就等香港慢慢變大陸，收成期就走
上年嘅事只係加速咗

訓啦 898

失望..............係咁啦

以家係咪要俾人扑穿頭先可以去英國？

啲字甩皮甩骨俾邊個睇？
支那韭菜死返入墻裡面等俾你主人輪姦啦。

吓，去到呢個地步無人會唔走啦

要走實有方法走啦

nooooo．．．．．．diu7u
傷港淫殘忍過傀閪咁

米撚拉鳩我呀
笑了，意见不同就是粉蛆呗

跟隨自己的步伐去探索世界吧！
你一定會找到另一

跟隨自己的步伐去探索世界吧！
你必定能找到另一片天空的。
加油！

所以咪話你呢d人廢囉, 你唔使做/冇能力做, 唔代表其他人唔做, 唔好話香港學生, 就算本地學生外國學生,一樣有去打工賺生活費.

我同意去英國放低身段

半工讀洗大餅無問題

問題英國都lockdown 失業率又咁高

搵工難度同你讀書嘅時候係咪一樣呢？

咁佢都係80後，97佢都仲係學生喎
果時個社會都唔係咁共產黨仲扮緊全世界都俾佢哋呃啦
仲有就你又唔知我又唔知人哋有冇出錢幫人，唔係下下要show張票出嚟
Show咗陣間又話贖罪劵⋯⋯

真係半夜最多五毛，好痴線啲回覆

可能係扮大陸人。

想去，有能力去，幾時都歡迎你地去。

所以佢都有人吹奏真係好奇

你睇開大陸假新聞就唔好9up
20%真係得藍絲先會信

佢條片香港 trending #1

要走既點都會走，唔走既都大把理由，呢d冇得講既

呢個post有幾多係風向撚定單純9up小學雞，我看不透

顧慮變觀慮

同胞，你用普通話語音輸入？

可能佢想全香港人都係苦行僧，一齊推翻政府掛

其實睇片coco哥無覺得自己好撚醒
只係喺佢嘅狀態（一家大細） 佢覺得走 係對佢同佢家庭將來比較好 唔好信晒呢個post啲人講嘅嘢

明明大統帥777話唔覺會多人走

就算多人走都唔驚

再一次口不對心

其實coco哥有講過 佢一早有申請加拿大移民 interview都做埋 等緊加拿大批（九成會批） 不過係英國出左lotr加上香港出咗国安法 佢先會決定盡快走

19才子都叫人唔好沖
你解釋下咩叫黃先

日日係房台吠， 係咪好撚驚破產呀？ 冚家鏟添呀你今次

都唔明點解咁多人吹奏佢 我好記得佢有一條片講話香港遲早變大灣區 叫你地放棄抗爭 唔鍾意就努力搵錢移民 而家呢d政策 正正就係香港人反抗冇放棄而衍生出來 如果當時聽佢咁講就真係世世代代大灣區子民

因為懶

90後咪科技股 同 bitcoin

其實訂閱佢d乜

補link

Coco 哥大把錢，個人又醒，去邊都唔驚啦

True

通常支那人先會講港燦🤔

連燈仔一向係憎人富貴厭人窮，黃既又俾佢地批鬥唔夠黃，藍既就吹到人哋係黃

Push

由得佢柒

呢位巴打心水清

佢有錢點同
無錢個啲點可能話走就走

無錢咪過去打工囉

知你多要求

幫你打埋

1. 要大幅加人工
2. 要低稅過香港
3. 要保證一家大細,老婆,仔女,鄰居,同學,朋友, 全部無條件移民
4. 要同當地人福利體齊
5. 要有足夠錢係完全唔做野情況下生活5年以上
6. 要一移民就馬上置業
7. 要到當地維持香港生活模式
8. 要物價低過或同香港相約
9. 要大家移去同一個地區
10. 要當地人唔准歧視自己
11. 要識講流利英文同當地語言同方言
12. 要有專業技能, 如律師, 醫生等
13. 要住大城市
14. 要交通方便過香港
15. 要返方便隨時來往香港既地點
16. 要一落地就成為公民, 唔需要住 N 年或讀書等條件
17. 要有香港既食物選擇
18. 要物價低過香港
19. 要當地一個中國人都冇
20. 要當地香港人全部都係黃絲
21. 要做非藍領既工作, 餐廳超市果D一律唔做
22. 要上網快過香港
23. 要有亞洲餐廳係附近
24. 要至少有1000萬財產或本身有樓可賣
25. 要做太空人係香港繼續返工同時, 該國唔可以收稅, 又繼續畀戶籍你
26. 要返工唔可以辛苦過香港

以上訴求
缺一不可

得
你條仆街俾一球我咪走囉
自己拎成千個走梗灑脫㗎
我屌你老母啦coco哥

其實點解佢都唔會驚到咁 佢已經唔係前線又唔係政治kol都咁大壓力

我都覺得係
要搞有排都未輪到佢

收成左d咩？

其實我篇文都冇話係佢 我都講我冇睇條片
只係想generally 地話比呢期走佬移民嘅果班人

今時今日走都已經唔係講條件啦
係講決心

講到係機場驚比人拉
不過佢d觀眾鍾意聽呢d

佢唔係藍
不過係典型香港世界仔

感情可以當飯食
右手右腳使乜有米，去到外國自己唔識做嘢㗎

點解許智個老豆老母都要凍戶口
果兩個老野 犯咗咩法？
依家仲問點解咁驚，不如瞓多陣好過啦

人哋已經有仔女咩唔存在嘅仔女

你去加拿大搵腸粉燒賣咖喱魚蛋雞蛋仔俾我啊 屌你

上年又有出去 拍埋片叫人出去 又拍片屌鳩埋藍絲

睇唔到當冇？ 我唔知 我睇唔到？

教人走資，交少啲税，你話驚唔驚

唔通等個女番學要讀習主席思想個日先走

乜撚野搞事 藍絲口吻到呢
我代連登全體仝人唔撚歡迎你
躝啦 屌你老母

因為佢拍過片叫人出去

coco會唔會整一集 講佢老豆老母啲錢
放係邊間銀行

正常都走

走唔係問題，走左做豬唔理香港都ok個人選擇
但唔好一副智者嘴臉咁吹哂大風叫人走走走
忍撚夠香港一直以來一出事走移民避難嘅態度，你要繼續都唔好出嚟屌人蠢咁嘅款
大把留底／走左嘅人唔係為自己美好生活而做選擇，而係不惜承受更大風險都要為香港做嘢
你要移民快活無錯，但麻煩你收埋個醒目樣，香港人就係做左太多年醒目仔照顧得自己太好，到班細嘅唔錫身咁做返哂咁多年無做嘅嘢，轉個頭又有班人做返醒目仔走都走唔切

未走之前又唔撚見佢咁串

呢d人立場係點好清楚架喇，總之就係邊到有著數佢咪去邊到囉，去到生活安好佢仲會關心香港人既，係關心你d香港人仲貨唔貨金比佢呀

BOB叔都未走

佢驚咩

Excat7ly
你走唔係問題，但唔係講到唔走嘅係戇鳩鳩咁
唔好忘記你自己走到嘅果係咩因得番黎

升旗易 tony choi 同 Johnny 都走左去英國，不過老實講，佢兩個極度高危被拉，覺得高危過老蕭

好彩佢兩個一早走左

樓上已經有人講咗tsla同bitcoin,
90後都就黎30啦
每期都有爆升既野嫁啦
機會比到你一樣大把人唔敢入，係咁話人接火棒錯失機會

好似買樓咁，廿年前已經開始吹樓市會腰斬一半，我十年換樓身邊朋友一樣全部冷嘲熱諷，
又接火棒又話銀行call loan
最後到宜家咪得個望字

well said

咪係囉 係人都知佢係離地中產 平時講嘢都帶曬頭頭盔 大J都未驚 唔明佢驚乜

又浪費一個a/c😂

Blocked

佢做it sales? 咁點解幾年都冇比人炒
不過佢賣層樓加埋前排股票，加埋拍片每月起碼幾萬收入，應該可以食過世

你都識講十年前換樓
90後我識既 就算講91年出世
想買層樓自住係呢幾年都唔易
巴打咁好眼光先買bitcoin爆升完換tsla再爆升未

唔走等全家入集中營活摘?
你on9留喺度等死唔代表人哋同你一樣on9.

佢成200k subscription, 教咗好多人走資, 佢已經救咗好多人, 什致可能係無意中救咗最多香港人嘅youtuber.

我邊隻字話90後走唔到？
90後過去英國做奴工一定生活到
但係係高稅率下更難有機會上流/資產增值

佢個位可以話係sales又唔算全sales
係香港番工但唔係香港分部既head count黎

你睇上面個班人留言已經係
十年前買到樓賺錢
有資本去嘆世界係我實力
已經講緊你90後Tsla爆升bitcoin爆升又要驚唔入
無錢係抵死

知唔知689都係連登仔?
如果佢毒性發作隨時可以拉人送中, 你咪咁扮天真裝無知.

幾萬.. 乘返10差唔多..
youtube拍片都已經6皮

移民走左 香港既事就唔會再發生？ 只係你選擇唔再關心香港 瘋狂既事仍然發生

我邊隻字話你話90後走唔到？
覺得英國稅率高嘅唔好去囉

唔求你2月抄底
年中買美股都夠你賺個dou

何不食肉糜

有啲人係要鑽牛角尖你係無辦法
70 後都經歷過85000負資產、科網泡沫
80 後都經歷過沙士、金融海潚
一樣有人輸到破產、跳樓
你係90 後就係一個改變唔到嘅事實
唔通7,80後又要怨自己唔早十年廿年出世？
5,60 年代啲樓幾平，做黑警可以貪幾多
美股指數過去十年升咗幾多？
買唔中tesla, bitcoin, 咁點解唔買指數ETF？

其實有某啲人都幾難服侍
叫人唔好走又唔得
叫人走又唔得
開心帶錢走又唔得
係要好似許智峯俾中共趕絕錢都冇先值得走
大佬呀唔好咁啦個人正常啲啦

我係講緊叫人咪撚怨，話人地食曬上升週期到自己就無得食
因為你就算有錢都唔會敢入/唔會識入

唔好打飛機講到人地睇得中咗就代表自己都會睇中
邊一年買樓都好，身邊既人總會同你講你要接火棒/銀行call loan，你要買嗰個勇氣其實要好大

講真，依家林鄭plan邊度難上會？難聽d講，佢係直程推你接貨，如果我宜家同你講仲有多一倍升，假設你有錢，問心你敢唔敢宜家入先？

我自己都睇唔中tesla同bitcoin,但係唔會話人地升捉咁耐食曬嗰週期咁on9, 因為每個時期仲有爆升既野，捉唔到咪又係因為自己問題

香港嘅問題解決到就唔洗走啦
我哋做到嘅已經做晒
而家人哋開晒大門歡迎我哋過去
點解重要留喺到?

冇話唔可以走。只係想講走左就唔再關心香港既人好嘔心姐

死廢青自己唔努力話生不逢時

2010年前後就講緊地產霸權都係50 60 70後搵晒80後啲錢咁上下
2010-雨傘前後 有唔少人都吹緊樓市就爆
笑人接火棒，事後睇就梗係覺得人哋好輕鬆，當局者又唔係個個做到
即係可能十年後班10後都話緊某樣野係呢幾年輕易發達自己嗰代人冇
利申都係窮撚 的確有啲game係俾人霸晒地盤冇以前咁易玩

出賣支持佢既人
呢D係咩人??

Coco哥：你班on9仔快啲去賭錢啦

同埋好多人唔知果陣買樓 要供幾多息

到10後出身又會屌鳩90後嗰陣時又bitcoin 又tesla有得食升浪易玩好多
又唔諗吓睇得中 又要坐足咁耐過山車嗰意志要幾堅定
永遠做塘邊鶴屌鳩人我都得啦，咁易賺又唔見你落場？

根本就算7,80 後都唔係個個買到樓
買到嘅好多都要同父母借首期先叫做上到車
最大嘅90後而家先30歲，7,80 後喺30歲可以上到車嘅又有幾多個？
一個coco 哥嘅成功例子佢就以為個個7,80 後都咁風光
人啲成功都係搏返嚟，有幾多人夠膽拎幾十萬返大陸炒樓，輸咗邊個可憐？
想問下屌人炒大陸樓嘅連登仔有冇炒過騰訊？內銀？

黃，中大保衛戰o個排，佢開live講過自己幾咁灰，再早少少時間佢做走資教學

係呀

親戚都係咁話香港揾到

放長雙眼等佢揾到幾耐

走啦

留得青山在

大把，放長雙眼，揾得幾耐?

佢好有米咩1

英國遲早落閘

你去個邊唔揾工架

下，好多有野做

你放低身段就有

有幾千萬咁多

沒有共產黨就沒有新中國

03一完沙士就北水到港，行行旺足十幾年。差係邊？今次中國都要自保啦，邊得閒理港澳

後生要走易過中佬

趁早安排

佢有錢 女細 緊係咁講啦

難聽啲講
睇人地離地生活
仲幻想可以複製

係睇撚壞腦

佢地而家掉轉要吸香港錢

30萬變60萬
唔夠洗

睇佢返大陸果幾條片都一定唔係藍啦

對比連燈仔就差D
只不過唔洗返工夠養老婆仔女

咁佢係幾醒

但去英國都唔返?

思維淺黃 但行為上都係港豬 最重要搵錢

英國國家統計署今日發表6至8月份勞動人口數據，失業率為4.5%，超過152萬人失業，失業人口比上季升近13萬人。今季就業率為75.6%，按年跌0.3%。

現時統計數據把目前正接受政府「疫情工作保留計劃」(Coronavirus Jobs Retention Scheme) 的申請者也列為「就業人士」，該計劃到10月31日起便不再生效。因此有分析師預測，隨著政府在11月縮減就業保障計劃規模和不再實施疫情保留工作計劃，在未來第四季度，預料英國失業率將短暫急升至8.0%。

邊撚到十幾廿個%

佢呢啲最安全最穩陣

我當時都有睇果條片
佢的確係拍過

但係咩? 你去佢FACEBOOK睇下
6月9 號第一日，人地就出左去遊行。
直接講而家係良知

明唔明? 佢果條片係講佢observe到既野，有錯你可以反駁番果條片既內容。當時佢拍片講既野我都認同。
但係到左時候，大家見到機會一樣會試，一樣會上街。
明同接受係兩樣野。

呢度有好路數咪返來

講真係智勇蠢啫

Apple (12年買)

咁講真
高薪厚職班撚樣都唔似coco狗咁有幾千萬啦
香港人共業黎
無謂批鬥
利申 走唔到

點樣賺幾千萬呀

10幾20%係邊度搵出嚟？

The most recent unemployment rate - for July to September - was 4.8%, according to the Office for National Statistics (ONS).

UK unemployment is likely to reach 2.6 million in the middle of 2021, according to the government's economic watchdog, or 7.5% of the working age population. It's currently about 1.6 million.

2021先預計有7.5%...今年7-9月係4.8% 喎

90後真係唔好賴啦
faang 明明咁多隻自己日日都用緊
是但買中一隻都發左啦